屌~岩岩去大家樂食飯...點知

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

你想表達乜撚野？

而家40蚊啦仲翻舊po

加晒價啦仲26蚊

下牛茶 OK

5p仔